維港演習定邊位大人物出巡

望真啲隻遊艇都算係隻 nice boat

我岩岩都見到，以為有咩行動